空城計

我覺得有點奇怪，為何每次政府用空城計，我哋勇武派都會中計？

點解大家而家唔係be water, 係be in trap?

只懂比負評，唔佢討論。

冇人有合理回覆即代表有問題。
好似黑警一樣用不理不睬手法。

雖然大家說盡量不要怪責勇武派，我亦都怪責之意，但如果大家唔作檢討，去中聯辦從何時發起，從那開始知道，咁運動就開始比鬼騎劫。我覺得大家應該知道。
你哋只係配合政府打散這場運動。